點解無人講今日黃埔路線!!!!!!

代po
黃埔友見無乜人講路線
都有啲擔心
所以同家父略略整咗嗰地圖
希望大家出發前都大概知黃埔嘅地勢
有錯請指正
坦白講 黃埔雖然冇元朗咁複雜
但嗰地勢都幾仆街
首先比大家睇黃埔終點站嘅地圖

A同B出口都有天橋可以走
呢區總共有10條天橋
(Google map:綠色人仔pin;圖:藍色highlight)
可以通往其他cite
不過一定要注意嘅係
黃埔花園始終係私人地方
而且呢區全部都有cctv
所以自己睇路
另外黃埔呢區太多秘道/樓梯
有時真係冇為意 但咁其實好危險
最明顯亦有標記到嘅就係戴亞街嘅警署
(Google map:紅色pin;圖:黃色骷髏骨頭)
兩邊有樓梯落 再後啲108商場都有樓梯
佢地隨時衝落嚟殺我地個措手不及
點解我話嗰地勢好仆街 睇呢張相就知

綠色箭嘴：(大)紅磡狗屋可經佛光街落嚟
藍色箭嘴：(中)西九交通狗屋，可以經街市個邊入嚟
紅色交叉: 上次已經試過放幾架狗車 防暴可以經三條樓梯落 車就可以係大環山同兜去德民街到包抄
橙色箭嘴：(細)水狗屋，可以經大環山個邊入嚟
黃色箭嘴：尖沙咀狗可以經火車站個邊backup
基本上係等比人包抄
而唯一安全退路就係map pin咗黃色星星呢到
圖入面亦都有綠色公仔講行嘅方向
上咗橋過對面海濱一直沿住條橋行
一路上就係海韻軒同都會海逸酒店
嗰到無乜cam同小啲人
又近酒店 可以換裝後走去紅磡火車站/尖東/poly

預咗全黃埔商場都可能封
Aeon講咗9點收 但唔排除會再早啲收
大家萬事小心 希望可以見到大家

推

自推10次

落去圍埋黃埔圍埋新城間垃圾中立電台得唔得？

call 定啲poly人去接仔

817

行完行番轉頭去九龍城碼頭啦 留係黃埔拓咩

Push

陣間見